有無人想頂張jetstar 關西機票 加 京都酒店

原本買左同男朋友 不過應該無機會去了
印象中可以用1000改機票名
兩人一人有20kg 去 回程30
暫只係book 左京都3晚酒店
酒店連機票一齊放

日期係 24/5-1/6 零晨機到 黃昏機走

未諗幾錢放 因為無心機時間計同搞

酒店都無得退錢？

無

留聯絡

其實你放好難幫到你
平你又蝕得誇張，貴我不如自己book
你考慮下一個人去，或者搵fd買同期既機票陪你去會比較好

個旅行本身係同男朋友去
但依家直程唔想去
不過其實改名都貴過機票
我買左2400蚊2張

冇得放GA啦
你自己去 當下散下心都好

叫咩名 可能搵到同名同姓巴絲呢

BTW 改名又要錢收你個張又要錢 自己買好過啦又平

一個人去仲爽喇

你放出嚟都賺唔返個本
自己去當散心或者take個break啦

完全認同，除非搵到同名同姓咁換，如果唔係不如自己買過張
不過都明白你散左之後邊到都唔想去既心情

我自己會去韓國
但唔想去日本
因為本身滿心歡喜計劃左好多野
唔想去一個本應2個人去既旅程
唔知你地明唔明

如果一齊去應該好多巴打爭崩頭

可能去次前會復合呢

Ok, 你同我去 問題已解決

京都酒店都住埋一齊？

真心？

lm
本身打算一個去旅行
比你張機票我我唔mind

陪你去啦

黎緊22號會去京都大阪，你唔介意既可以join埋玩既，我都係一個人去

我考慮下

我同一段時間跟fd去大阪京都, 想唔想一齊玩?
利申,有男有女

自己一個去9日真係有啲長既

一個去好過你搵人買
自己去當散下心
獨遊完會上癮